# Prueba Blazor


Te adjunto la prueba. Para la consistencia de datos he creado una base de datos con Entity en el propio Visual Studio.
No me ha disgustado el primer contacto con Blazor, la verdad. Quizás un poco lío porque hay muchas versiones y varias aplicaciones distintas.

Un saludo.
